［2020ust sbm fm 想rejupas］

dse 4464 m1 5 econ 5，覺得依個分入依科好唔抵(median收22)，econ m1自問係今年失手先拎5，個人一直嚮往ulife所以傾向入cu，反正就算今年讀u都有半年係要摺喺屋企，如果淨係retake呢兩科要5升5* or above難唔難？入cu風管/fintech會唔會更好？同埋ust sbm想入勁major(eg ecof)競爭係咪好大同好難入？

同伴都係ust sbm 諗梗re唔retake

Bm有咩唔好

驚gpa太低揀唔到勁major,同埋ust好似好chur

Ecof好competitive係真既

唔想讀你又排?
排到offer比你又唔要

Retake la
Ust悔終生

Retake UST比狗讀

UST真係chur到痴線
好後悔入
Cu真係仲好認真

Year 幾？

想問你quit咗未

冇quit呀你呢

諗住聽日打去問detail再quit

你唔打算quit?

唔啦，你有冇交學費

未交